想係九龍港島補一次鐘，唔知點行最好？

九十分鐘

由觀廊行去東廊

補鐘梗係行市區窄路
行高速公路乜都補唔到

放工時間去觀塘練耐性

有無港島高難度推介?
既然補鐘就想搵高難度

但係長期塞車好似有D浪費

香港島環島一個圈

北角 七姐妹道 果堆 內街急灣
九龍就行一圈培正道考試路線

九龍區內街不如行深水埗旺角嗰啲

大潭道and 山頂
行得掂香港應該大部分路都無問題

都好喎

補鐘師父會唔會睬我都傻?

咁佢一定叫你行成條英皇道
燈多路闊
不過山頂落黎有難度 成日見人由山頂踩brake到中環

第一次就九龍灣 成堆車行嗰頭兜兩個圈
上觀繞去東隧過海

跟住返紅隧閃人

Brake都燒埋
手動低波啦

九龍灣

九龍城迴旋處
開源道
東隧
紅隧
亞皆老街
元州街

好!

深淺赤石，最後去埋西環玩斜路開車

最好係棍仔